【天命所歸】利物浦四星連珠 贏硬歐聯

利物浦一向神經刀，特別係於歐聯賽場。呢支歷史上五奪錦標嘅勁旅，05年半場落後3球，最終依然能神奇奪冠，簡直離奇過離奇。05年紅軍奪標似冥冥中有主宰，事實上當年就曾出現「六星連珠」情況，種種事件巧合出現，讓利物浦捧盃充滿神秘色彩。去到今年紅軍又試殺入決賽，原來「四星連珠」已靜靜出現，唔通紅軍真係注定奪標？

提起「六星連珠」，相信有一定波齡嘅紅軍球迷都記憶猶新，依家提起依然津津樂道。紅軍於78同81年分別成為歐聯王者，呢兩年分別出現過三種現象，去到05年竟然同時出現！78年，前任教宗保祿六世及若望保祿一世先後去世，威爾斯奪得世界欖球冠軍，利物浦於聯賽杯決賽敗陣。81年，英國王儲查理斯迎娶戴安娜，利物浦聯賽排名第五，屬中國農曆雞年。

去到05年，教宗若望保祿二世去世，威爾斯奪世界欖球冠軍，利物浦聯賽杯決賽輸畀車路士，最終列聯賽第五名，英國王儲再婚，仲要當年係中國農曆雞年，真係橋到冇可再橋；紅軍亦如有神助，上演奇迹逆轉好戲奪標。

去到今年18年，原來已靜雞雞出現「四星連珠」，巧合程度同上次「六星連珠」有得比！首先今年又出現「王子結婚」，哈利王子同美國女星梅根拉埋天窗；另外於05年，曼聯於英足盃決賽輸畀倫敦球會阿仙奴，剛啱曼聯亦輸畀另一倫敦勁旅車路士；第三係58年開始，逢親8字尾嘅冠軍，依次序係皇馬（58年）、曼聯（68年）、利物浦（78年）、燕豪芬（88年）、皇馬（98年）、曼聯（08年），去到18年咁啱就輪到紅軍；最後係05年一季英超，利物浦作客曼聯輸1:2，嗰場波靠對手奧沙擺烏龍破蛋，到今季紅軍同樣輸1:2，又係要靠對手拜利破蛋。

咁多巧合，唔通利物浦真係可以打敗皇馬，攞到歐聯冠軍？

贏硬歐聯 已Allin利

仲有好似對上一次羅馬入到歐聯4強 最後冠軍係利物浦?

btw 皇馬要3連冠了

咁唯有希望個奶共教宗死

仆街呢啲真係寧可信其有

阿叔真係變左隻狗呀

天命最高

屙 IN 利狗，冇得傾

05年九星連珠最後奇蹟奪冠
真係不得不信邪

花式打j

瞓身賤種三連霸

整定攞歐聯？ 變 贏硬歐聯

唔係痢迷睇完篇文都想射精

車，咁之前歐霸都未試過有球隊衛𣈳啦，最後利咪輸左比西維爾

九星連珠必有怪異

燈撚完未呀

屌你老母 十幾年無入決賽 咁難得入一次洗唔洗咁撚多支燈燈爆佢

馬會又送錢 推到決賽完

西維爾2014年,2015年唔係衛冕咩...

仲以為咩分析

皇馬攞到2020呀

皇馬未試過玩具隊同足球隊同時贏歐聯

笑到仆街

有分析認為利物浦必奪聯賽冠軍
1. 過往奪冠，世界必有人在呼吸，巧合如此！
2. 78, 81, 05年的歐聯決賽有22人在陣，剛好18年決賽亦是22人在場上！實在嘖嘖稱奇！
3. 利物浦於05年奪冠時未曾奪英超，直至今年亦未能奪英超！太碰巧了吧！
4. 賓尼迪斯於05年執教利物浦全季終極一戰正是決賽對AC米蘭，今年其執教紐卡素正正在終極一戰以3:0大勝車路士！巧合至極！
5. 05年決賽，英國首都是倫敦，時至18年決賽，英國首都仍然是倫敦！
6. 05年美國由共和黨布殊執政，18年的川普總統亦是共和黨人，無話可說了吧！
7. 05年台灣執政黨民進黨陳水扁，今年則由同為民進黨的蔡英文執政！巧合得驚人
8. 中國於78, 81, 05年均由共產黨執政，時至今日，習近平領導的共產黨成功稱霸全球成為究極贏家，天耀利記！
9. 78, 81, 05, 18年，利物浦的主場居然巧合地在晏菲路！
10. 利物浦的歷屆歐聯冠軍，全是在英女皇的任內發生，今年英女皇93歲大壽，更迎得有史以來的首位力架孫新抱，可謂福星高照！更剛巧地利物浦的大將沙迪奧文尼亦是力架！未知是否預言文尼將會在決賽大放異采擊敗對手？！拭目以待！

由於巧合眾多，以上十星連珠乃是冰山一角，事實上，百星連珠、千星…甚至萬星連珠亦閃耀著利物浦足球會。利物浦巨星雲集，天命所歸，奪得今季歐聯冠軍可說是梅菲定律--凡是注定要發生的…必然會發生！

通常會變左binc post

天命真係決定一切？

係

屌你

誰和誰 春秋都只聽天地號令

花式打J

lm 27號bin C

猁狗打定j

留名等睇2028燕豪芬贏歐聯

買左阿朗

別高興 別以爲叫高普

歷史總是驚人地相似

1.

2.

3.
恭喜皇馬男籃榮登歐冠冠軍！
歷史上，皇馬男籃和男足曾有三次一同進入歐冠決賽，但都只有一隊能奪冠，1962年和1964年男籃奪冠、男足失利，2014年男足稱王、男籃敗北。

4.
1981:

Royal Wedding.
Frankfurt won the DFB-Pokal.
London Club won the FA Cup.
Liverpool beat Real Madrid.

2018:

Royal Wedding.
Frankfurt won the DFB-Pokal.
London Club won the FA Cup.

沙拿 費明奴 文尼 起碼3個hat trick
死蝗狗坐底輸9:0

沙拿登基